新民黨替一女子提訴廣播處長 因監督港台不力涉公職人員行為失當

梁家榮遭女子私人起訴公職人員行為失當
28.04.2020 14:42

一名女子以私人檢控方式起訴廣播處長梁家榮，干犯公職人員行為失當罪。女子由新民黨立法會議員容海恩和律師陳永良代表，早上向沙田裁判法院提交文件，指控梁家榮監督港台節目不力，控告他5項公職人員行為失當罪，涉及4個港台電視節目，案件有待法庭審閱文件後，再決定是否受理。